[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

因為上次開咗吹水台,好快沉,所以今次再開過

雖然話係向大陸人文宣,但係其實可以用喺部分藍絲身上,而內地人說內地事本身正是強大的說服力

我們品蔥上的人，本質上都是秀才造反，三年不成的類型。但秀才絕非沒用的，古代成功起義的最後都是飽學詩書的，臘肉自己也是文學家，北大圖書館員，光靠莽是不可能成功的。

那我們最應該做什麼？那就是在牆內擴張我們的勢力，傳播真相，廣泛散播反共思想的種子。宣傳宣傳宣傳，絕對不能讓中共壟斷宣傳陣線，大部分人是沒讀過幾天書的，但將來要演變，必須得有巨大的群眾基礎，所以我們不宣傳真相，那誰會去做？我們還能指望誰？

很多人現在有失敗主義，覺得國內五毛滿天飛，全麵粉紅化。
但這是假象，中共利用人的從眾心理，製造的假象。
中共通過前所未有的刪帖封號，把所有反對聲音都屏蔽掉了，沒有反對聲音，大家才會覺得粉紅是大多數，而且會下意識地害怕，屈服。粉紅的言論，漏洞百出，但沒法反駁，因為反駁了就會被封號刪號。

國內還是有無數人對當局不滿意的，我們要做的
刺激他們，鼓勵他們，讓他們意識到中共到底有多腐敗，多殘酷，對漢族的未來有多大的危害。

要刺激他們，就得要宣傳，網上發帖是最管用的。
我們是現代的游擊隊，哪怕敵人火力強過我們一萬倍，我們有隱蔽，機動性強，還有群眾支持的優勢。

接下來教大家具體怎麼宣傳：見縫插針，緊貼熱點！
大部分人面對相反的觀點，會下意識的排斥，把提出相反觀點的人當作敵人，自然極難接受對方的觀點。
所以，不要試圖和群眾對著幹
宣傳高鐵建的好的時候，就不要提有多少債務巴拉巴拉，那隻會激起對方的逆反心理，成為對方心裡，中共污衊的反華勢力。

正確的行為，是在群眾已經對政府有所不滿的時候，煽風點火，增加仇恨！
山東大學事情一出，絕大部分漢人的心裡都是非常不好受的。
但此時他們的失望和憤怒，是離散的，沒有重點的。
他們可能怪中國女性easy girl，下賤；可能怪山東大學領導蠢，爛；可能怪政府的留學生政策。

這三者之中，我們要把重點集中在政府的錯上。我的論點是這樣的：這全都是政府的錯，沒有腐朽的官僚制度，就不會有如此荒唐的政策。而且這也是因為中國人的精神脊梁，早就被文革毀滅了！沒有文革，就不會有中國大學的落後，就不會有山東大學的今天。
這樣一下子，就能把文革和中國男人的切身利益聯繫在一起。沒有哪個國家的男性希望自己的女性去跪舔外國人，這涉及到生死存亡的基因傳承，再粉紅的人，也會有極為本能的反感。他們此時已經有憤怒，稍微一引導，就能種下反共的種子。

另外一個例子，就是最近的淨網行動。
大部分中國人，是沒有太多言論自由的概念的。其實不能怪他們，全世界也就美國對言論自由有那麼大的追求。所以網上有很多人對刪帖封號叫好的，也要忍下去。
那要如何讓他們意識到，言論管制有多麼恐怖，會導致如何巨大的破壞？要在他們切身利益受到損害的時候，火上澆油！

最近的淨網行動，順便把整個網文界給淨了。要知道，網文是最能代表中華文化活力的載體，質量題材深度這十幾年來都一直在飛速提升。西方是有人自發地，有組織地翻譯和賞閱網文。沒有任何一個中國娛樂產品能達到這種效果。什麼戰狼流浪地球在白人眼裡都是空氣。
但中共是不在乎中國人在國外的形象的，恰恰相反，他們希望外國民眾都冷漠仇視大陸人，這樣的對立才能給中共的獨裁找理由。所以，中共最近對網文做了巨大的清洗，很多銷量排在前位，有開創性的大作，都受到了打擊。

我舉幾個例子：
秦吏，這兩年來影響最大的歷史網文，歷史素質極高，深刻生動地討論了秦朝制度的優劣，為何昌盛又為何崩潰。作為穿越爭霸文，對歷史的改變細緻而考究，鋪墊也很久。
但作者喜歡玩梗，而且討論秦始皇，豈不是影射慶豐帝？作者提到了主角稱帝后如何編造歷史，少量的焚書坑儒（坑儒是秦始皇幹的）。
所以作者在結尾講，自己被約談了，只好草草結束了。

我有一座恐怖屋，史上銷量最高的靈異文（可能在鬼吹燈後面）。寫的很不錯，跟政治基本提不上關係，警察也是完全正面形象，但書被封了，寫到一半，封了。
讀者群炸窩了，一堆正版讀者，書突然沒了，當然爆炸了。

這時候，你去看看我有一座恐怖屋的貼吧，裡面對政府的不滿有多濃烈？有人都直接敢映射慶豐帝了（比如指秦始皇啊，03-12年多麼美好啊）。五毛少得很，粉紅看不到。這時候，就需要引導這情緒，讓他們認識到慶豐帝正在搞現代文字獄，他要讓中國變成文化荒漠，人們都變成沒有思想的奴隸！
很多人還是有太監壞皇帝好的思想，所以要讓他們知道，這是最上面的意思，執行的完全沒有問題。沒有具體清晰標準，是故意的！只有模糊的標準，才有最大的權力尋租空間！
在他們對政府極其失望的情緒下，再指出中國每年6月的集體論壇維護，對64的引導已經成功了一半了。還可以再提提大躍進啊，信陽事件啊（信陽事件是有百度百科的你信不信？）。

恐怖屋有上百萬讀者，只要抓住熱點，一下子就能種下幾萬個反共種子。

我們是中國教育水平最高的那部分人，所以宣傳真相的職責，我們不擔誰去擔？如果只在品蔥上自嗨，那和中共腳下不敢反抗的奴隸懦夫是沒有本質區別的。

同時，我們要記住64的教訓，不需要我們衝鋒陷陣挨槍子，我們要做的，是再幕後發動群眾，增加勢力。這個帖子，就是教大家具體如何操作。

P.S
1.陶傑曲線抽水大法

講話要有藝術，要反諷，用官方腔調，誇張化。
比如在山東大學下面宣傳一帶一路戰略的偉大，應該引進更多外國大人，讓他們品味中國的美妙。這樣的言論，ai是不可能有辦法檢查到的，憤怒的人群也不會舉報。

2.不要出征，不要學習粉紅。

我們是游擊隊，游擊隊學習正規軍的打法就是被揍得鼻青臉腫，全軍覆沒，參考抗日時候的紅軍。
臘肉是魔王，但也是極聰明的魔王。他的戰略我是現在才看到道理的。
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追！
對中共有利的消息，就不要去強行反駁。
遇到醜聞，就要拼命去帶節奏。
化整為零，以騷擾為核心，去領導化去集體化，這樣才能生存壯大。

From 品葱

自推20次 1

915國旗行動好成功!

自推20次 2

自推20次 3

自推20次 4

自推20次 5

自推20次 6

自推20次 7

自推20次 8

自推20次 9

自推20次 10

推

自推20次 11

自推20次 12

自推20次 13

自推20次 14

自推20次 15

自推20次 16

自推20次 17

自推20次 18

自推20次 19

自推20次 20

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

push

要反共就要比中國人更加大中華膠

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

幫推

Pish

我哋要用呢啲方法分化利益藍同真心藍
先可以確保萬無一失

老老豆豆, 上面話支持民主自由活動既咪又係匿係體制下繼續收受利益...

麻包袋

好文一推
不過蠟肉係指邊個

感覺我地做少左一樣野

我地冇聯合到全世界追求民主自由嘅華人幫手，好多移左民嘅一樣會喺Twitter 留言，我地應該搵埋佢地幫手做國際英文文宣，如果搵到埋佢地一齊，我地呢場仗都易打好多

本來鍵戰嘅人都走上街頭
反而少左打網絡戰

毛澤東

利申: GOOGLE

點解個forum冇俾人ban嘅

好文！推
完全擊中中共春袋
咁少人Like，非常可惜
全公海只講私了

幾有見地

滲透超重要，真係要𥚃應外合先有機會成功

推，唔好睇小滲透，連新華社都出聲，證明有用

唔係大陸網
係翻牆友落腳地（頭著地另計）

推推推推推推推推

幫推，有用文宣帖，我哋要研究吓大陸有咩熱點

推！
大陸好撚多啲民生問題，隔幾日就有，好似湖南水災批三百萬。
近排可以攻豬肉

幫手推

認真post冇人理

tui

高質post

一早講過要將文宣反攻大陸
將革命種子散佈中國各省
但冇連登仔理我...

將文宣反攻大陸 不等於 大中華膠
只要令到中國各省起義 對香港局勢好有利

CLS 真高汁文宣
要過檔品蔥了

冇駁腳唔識入
要靠大陸覺青幫手, HK係supportive角色

輸出革命

內地理性撚係咪用我地呢次革命瘋狂灌輸思想比盲粉紅？

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

大量黑警將會被清算

要對付敵人就係要靠熟悉當地嘅當地人嘅指點

幫手推吖

高汁post冇人推

高汁

幫你推一下